+++
title = "移除命名空间成员"
description = "将指定的命名空间成员，移除出命名空间，并删除绑定的命名空间角色。"
weight = 30

+++

将指定的命名空间成员，移除出命名空间，并删除绑定的命名空间角色。

**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **项目管理** ，打开项目管理页面。

1. 单击待移除成员命名空间所在的 ***项目名称***，进入项目详情页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **命名空间** > **命名空间** 选项，进入命名空间列表页面。

3. 单击待移除成员的 ***命名空间名称***，进入命名空间详情页面。

4. 单击 **命名空间成员** 页签，打开命名空间成员列表页面。

3. 单击待移除成员记录右侧的 ![operations](/img/003point.png) 图标，并在展开的下拉列表中选择 **移除**。

4. 在弹出的确认提示框中单击 **移除** 按钮，页面弹出提示“移除成功”。
